[膠到完場] 超時空男臣 (7)

九星連珠，都要把寶劍先至得

屈地溝油

上市係向證監申請咩？唔係向交易所？
證監有上市條例

鄧佩儀好撚正

一講公司就好悶

本你條命咩
咪又係比你個仔

好心韋家就自爆啦
咁比人鍊住

今年收緊咗

agger

為左錢害自己祖業 冇撚用

都有可能係第二個謀士

學日文

jamie oliver都有

連chef le mon 都唔學，學埋d 唔入流

Gordon Ramsay呢

將剩食變成佳餚

做演員做到佢咁得閒

沉晒船

山口百惠

屌唱日文歌

呆撚左

君馨好正

山口百惠 都出埋

有無巴打打到出黎

笑到仆街

痴線

仆街冇字幕歌詞

咁都唔打佢...

字幕呢

我笑鳥

痴撚線

佢up乜鳩

王君馨真係好好戲

有冇人知咩歌

王君馨Bb

點解日文無字幕

呀波三個入面係最好笑果件

光斗好浪漫

暗爽

日文都出埋

究竟係咩歌？？

其實幾浪漫

Agger

王君馨好正

君馨BB

濕哂啦處女馨

さよならの向かう側？

君馨好Q

即刻gfable

好閃

考埋個degree先

守門員好適合做呢啲角色

大軍:

come on

COME ON都識

吊好撚好笑

俾古代人鬧萌塞

人唔笑狗都吠

風繼續吹

守門員好正

Come on

人唔笑狗都

佢仲使乜學 索性入馬會做練馬師算啦😬

又來
上次張繼聰已經講咗次

屠馬會啦仆街
3T都夠發達

佢係明朝已經識英文

雪雪雪做呢d角色好過巨輪果d幾廿倍啦

咩叫摩登dbtw佢講日文笑到仆街

君馨bb把聲

睇睇下又幾好笑
呢個禮拜之前嗰啲冇追開

摩登都唔識
MODERN呀

有利瑪竇frd 嘛

modern

屠港交所會唔會好搵一點

岩岩一聽完廣東話個樣正到

上次喺鳳鳴居同鬼佬落單喎
當年利瑪竇教佢英文

好可愛

頭先水菜麗把聲好撚正

蕭正楠係做喜劇先發揮到 可能佢本身D戲都有點浮誇

眠れないほどに 思い惑う日々 熱い言葉で 支えてくれたのはあなたでした

呢句?

搞搞下結局應該係佢地3個有得番去都唔番

btw...二小姐點算

太子妃做藝人fatfat啦 屠君馨就夠

曹永廉
出生：1965 年 10 月 16 日（51 歲）

蕭正楠
出生：1977年3月23日（40歲）

何廣沛
出生：1988 年 8 月 3 日（29 歲）

嘩吊三字經真係唔似51歲

因為有外國來朝（歐洲大國）、仲有倭寇為患

童顏到3x 歲咁

佢做親正經戲都係煩膠角色

好正

同鬼佬落單係第幾集？ 有啲miss左

原來係風繼續吹

徐小鳳首歌都出埋..

王君馨真心正

更多悽悽慘慘的遭遇 我不知道

Fyi

一日羅信記
一世都係羅信記

我不知道... 冚家~剷~

今晚睇返幾套水菜麗av先

仲以為會講埋 冚家產

應該會唱番《風繼續吹》

Ok!
Good!

屌ok good

Ok
Good

Yes

腳

OK
Good

4女1男

一早識英文啦，跟利瑪豆學架

二小姐

收皮啦偽毒坤

sunlight 對腳

垃圾坤

好撚正

朱晨麗對脾

陳偉霆做咩著咁多布架

晨麗隻腳

有偽毒坤做，係呢個劇既敗筆

坤撚一皇四后

朱晨麗小腿咁粗嘅

仆街，愛上太監真係慘過愛上殺手

踢爆小冬冇jj

我屌埋你果份

徐榮恭子嘅陰謀

嬌姨又唔想偽毒坤上位喇咩？

夾住兩個網球

小冬準備俾人鬧

jm9

高潮眼

扮醉好on9

假到

小腿好大舊瓜

跳舞

un下un下搖下搖下

偽毒坤實係扯曬旗 搵野遮住

狗坤 射到暈左

睇到笑左

垃圾親戚幾時死

舅奶奶都知？

望樣都知舅父做

地溝油

腿 啱啱有1/4個屎忽

大獲了

晨麗醉樣

女女女佢啦

個廣告

個廣告幾盞鬼

其實韋家雄幾好戲
你真係隔住個電視都憎到佢pk

鄧月平真係好正

J到虛脫

係 成日都做呢啲角色

利瑪竇意大利人嚟的

冇次聽得晒佢果句對白

但之前有套做校工又幾討好

會唔會就咁開始黑化

捉小冬個野好好笑

純情小羔羊

情場小毒撚

好想捉實小冬

小冬

啊波識講 飲得好斜

小冬又除褲？

又何能何德呢

阿嬌

移花接木

明眼人

明眼人一睇就知

明眼人一睇就知係合成出來

黑鮑

屌 抽哂水

又抽水

屌 移花接木

好事之徒

移花接木，笑左出聲

完全唔似醉, 頭幾集又係, 完全唔識扮醉就真係飲醉先拍啦

合成相

哇真係痴撚線 移花接木

黑化了

黑化啦屌

一定有好事之徒
諗起阿嬌

阿嬌躺著也中槍

大小姐好仆街！

出去除褲佢睇？

你無撚用既

點做到苟且之事

小冬好慘

除褲除褲

又要人除褲

除褲

黑化

我係個無撚用嘅男人

小冬
除褲以示自己清白

黑化啦

明眼人一睇就知係移花接木

佢地唔會google小李子會變魏閹人嫁咩

除褲？

無j 真係好撚慘

hehe

兄弟情

屌

gay

你要愛既話，二哥比你

好溫馨

冇人要你 大哥要你

現代醫學昌明

玉莖重生有咩咁難

3p

二哥俾你

係愛呀

比條j佢？

到底三字經有冇上網睇過黑鮑d相?

3p hehe

Gay係會感染的

死廢老

GAY到

管理不善

帶假狗屌小冬咪得

長Shot

唔好啊, 小冬好痛

可唔可以整番條J比小冬

小冬就係魏忠賢

玉莖重生！

坤哥啲戲

坤狗勁誇

坤哥d戲

啲戲好屎

因管理不善而誤入地溝油的鳳明居

冇理由㗎喎

做傻仔黎講 世界級

好想打9呢個4眼仔

秘書姐姐

坤狗D戲屎到

坤哥定10A啲戲屎啲

吼！

睇唔落

打和啦

吼！！！！冇理由架喎

型呀

等我嚟

又係大妹

Super

唔好搵佢做戲啦唔該
大把人做戲好過佢

做低能仔幾match

徐榮好撚正

佢知係徐榮做？

舅老爺獲獲累街坊

仲以為大塊田已經查到關徐榮事

好似套套戲都係佢累人

豐叔
拉坤哥就算啦

之前九五至尊都係

太子妃同徐榮有交集？

俾人爆出嚟啦

千雪呀

小冬好撚慘

賴皮華

好想屌純情小羔羊小冬師傅

屌你日日都講

你老味 睇完阿田講佢比人凌遲處死 wiki下
乜撚野雲大軍

你重點係咩

原名

做啦做啦

死開啦坤狗好柒d演技

坤狗收皮啦

想屌冬月

大塊田好撚悶

鄧佩儀個角色真係可有可無

大海無量

龍珠咩屌

識飛天

大妹真係好人

又讀心神探

飛好遠

你講大話！

你呃人！

三菱個廣告

日本廣告在地化

好揼本

on9

好假

呢套劇仲要抽幾多次水

點解要保佢 我係咪miss咗d乜

多鳩餘, 執柒左佢啦有d咁嘅老細

大妹超on9

一家人喎

扮偉大

想引BOSS出黎?

上次都放左佢一次啦，今次仲放

又放生

大塊田又做大愛撚

坤狗做主席

放佢一馬都要暗示俾佢聽自己知情㗎嘛

點解要放過佢 垃圾

三綱五常

三弟太年輕喇

咪係

屌係喎

條大波妹做返鄰家女又幾撚正斗

呢條線好膠

see through

個阿波有性既就出聲
其實大愛撚好唔討好觀眾

表哥咩料 唔講以為佢先係老細

Samuel

我以為果個係跳

大愛撚 乜撚都家庭

抵撚死攬上身, 最好執埋佢

呀屌 呢到咁撚似講緊 中共 同 香港嘅

嬌姨件衫好撚正

鬼叫果陣賣左比豐叔咩，諗起果集都on9

豐叔

agger，個導演好波，暗喻到中共害港既陰謀

走音

袁鎮業

嘩頂icac

徐榮恭子黃袍加身

萬國爺好霸氣

萬國舅

Icac唔鍾意開燈

廣告抽黑鮑水

冇交電費

乜電視台員工交咩料俾腦細唔係自由黎?

啱呀 一開始氹你有自由乜乜乜
之後就收緊你

天朝係共慘黨 大妹係香港 咁icac係

姚嘉妮同徐榮有冇做過愛？

但萬國舅係忠架wo

講緊前一幕 icac嗰到第二回事

好嬲啊 兩個賤人 成日搞屎棍

唔係，只係戲劇效果；實際上係燈火通明

講緊其他契弟

icac 係共慘黨既工具

我都係諗呢d, 成日覺得賄賂個定義好難落。

有馬子仁同子妮 肯定有 除非沒有

唔講都唔覺

好明顯架喇

邊個廣告？

廢老同萬國舅咁就fd 翻

港豬

蓋世寶粒聲都唔出既

最叻係善忘

大妹都係垃圾！親乜撚野情呀，乜撚野一家人齊齊整整呀

靚抽港豬

香港人最叻就係善良

2打6黎咋

神探要出黎喇

大妹真係垃圾！仲唔撚識調查

完全正確,你睇下有幾多人仲記得麥當勞福喜事件

屌好憎田蕊妮

咁豐叔如果真係有開支票既話係抵死窩

電視台邊會夠膽得罪大客仔
更加唔會加隻腳入去大公司權鬥

下星期出咩$10 9件麥樂雞 又大把人仆過去食

阿凡達

咁認真嘅時候喺度搞gag

藍色架嘛

守門員係三個最好笑

大妹係大愛撚

外戚出埋黎

Exact7y

最好笑唔係個gag，係佢地啲表情

司馬懿

exact7y

exact7ly

Exact7ly

Exac7ly

司馬懿都黎埋

袁都蔚又講come on 又exact7ly

又係呢幾個御用董事局成員

成套劇都係古人

呢套成日認真時搞笑

專業老屎忽

董事局廢老

唔洗lut

其實有冇人知d大集團董事會係咪真係咁多人云亦云既廢中? 套套劇d董事都係豬兜咁

仲有幾多古人

只有衰人先至可以吸煙

天下盡歸司馬家

計謀一環接一環

對腳

點解tvb d最得力助手成日想做主席
係咪tvb formula

睇過好多部都咁

點解無啦啦提司馬㦤？

我無睇三國⋯

司馬懿 都係狼顧之相

狼顧之相既經典人物

應該仲有計對付大軍佢地
之前睇閉路留意到架車點樣爆玻璃 呢到有無再講返

好嬲啊 唔好支持佢做主席
嬌姨又係好鬼賤，有錢洗咪算囉，自己仔又無生件，比ivan個位有咩問題？ 你都老啦攬住啲鋪死咩

唔通佢又係古代人又話你知咩

個個都逼大妹

真係轉態轉得快到

大塊田好撚老

王君馨好靚

佢有個仔，不過細路仔黎

汪以珊個性格一d都唔似古人

鳳鳴居係香港，大妹係大愛左膠港豬
港豬:天朝之前唔係應承我地點點點，依家點解變成咁

仆街親戚

學好三年 學壞三日
五年時間 見識過花花世界 仲點返去丫
小冬都行緊呢條路

不過我都唔明佢幫samuel做咩

仲基

又玩電話

宋鐘基都學埋

宋仲基

徐榮應該係司馬懿(鄭子誠)個仔,鄭子誠之後穿越咗去明朝做東廠呀頭,跟住之後又會穿越到現代同個仔相認

基基

Ng 左幾多次

司馬昭

袁都尉變劉大尉

其實佢去做batman可能仲好

有樣係現代世界男女通吃 比我都會變都會唔想返

舅奶奶打馬吊

放天燈

好撚驚

我都聽到

似係

私家雞

馬強做奸做忠都咁掂

已經謀緊太子妃個人

執翻劑先啦

徐榮好型

徐榮真心正
諗起佢以前on99做diana個兵又得
做奸又得

馬強

副眼鏡好襯

太子妃都咁狗

仲戴得好睇過煎pan

鳩估到時會講晒佢D奸計出黎,跟住比ivan做主席,自己又有得繼續拍廣告

好想睇翻套劇所有演員都係徐榮

做好爸爸應該都掂（只要唔食煙嘅話）

演技完勝

終於型左

袁都尉

十倍奉還

睇佢想撚傻仔定俾聰明人撚

都敏俊？

之前太子妃明明好少少 同大愛田好姊妹咁
咁快反轉豬肚

徐榮：一早估到你係古代人，決一死戰啦

眼都突

大軍屈機

諗諗返去古代無便利店已經想死

想睇小冬著西裝

大海無量ko cctv

頭先睇都覺得勁似

套戲而家幾好睇
係頭幾集趕客 (特別係個蝦頭

小冬好q好想屌小冬

星星：掉人落街
太陽：搶電話

做得出個種 斯文敗類個種

張誠先係final boss

屌你 我諗計就叻姐⋯

現實好似都係

一陣有煎pan

呢套係咪30集

幾時先出

佢個角色好猜唔透
覺得佢好貪錢 但心地又差唔哂咁

好睇過開頭

尾段咪又係有蝦頭

大軍根本殺人好易 就算警同csd都無佢法

做義警咪算

令我諗起山齊士 無雙

最後應該係徐榮同亮叔一齊發功送大軍佢地返明朝

所以咪有人話佢應該做蝙蝠俠

大海無量其實殺到人嫁?

大軍功力應該好高
起碼收放自如先
震開人又得
大海壁咚又得

用金庸果套 應該楊過級數

好想睇佢殺人wo

TVB d劇有幾可會死人
講真 古人殺人根本易過食飯
觀念都唔同

真呀,古代真係三唔識七拎把刀仔趁唔知喺人條頸插一野已經殺到人

最後會唔會係三字經同袁崇煥唔想番明朝
小冬番到去唯有食死貓
扮令佢地兩個死咗

Cult片何必咁認真

今晚=來自明朝的你+明朝的後裔

徐榮笠曬水 無佢計

大妹做埋主席

有韓瑪莉做老婆
每日生活點過

唔好過

上等親家係最大BOSS

錯post

晚晚唔駛訓

你認真？

明朝的後裔

上一套死城群英會

除非劇情需要
如果唔係根本唔會死人
血腥少少都唔出得街
CCTVB有自我審查 加 驚觀眾投訴
果啲咩割頸噴血
一掌打撚到人體爆炸
冇可能出街架
比盡你咪果雞碎咁多嘅血花

果套蝗晶合拍片架

睇片種就知
Cult片呢啲好難會死人
使徒行者果類咪死晒三老母

你係咪睇得少
之前有一排先成日冚劇鏟咁濟
近兩年我唔係套套睇，就唔太清楚

死人又唔一定血腥嘅
的確tvb唔多出血腥嘅死法，但吊頸/被落毒/被鍊頸等死法會常見
同埋就算講有人被炸死都唔一定要show個血肉模糊嘅畫面啦

死得最正果場戲係城寨英雄 伍允龍

Cult片都係搞下gag算啦
唔同片種

龍成虎都算係死得最型嗰個

之前第一集先講到鄭子誠成班手足人頭落地
遲下返去明朝應該又會打打殺殺
現代就的確好難會下下死人嘅，除非玩槍戰/查案

無論電視定電影 死人其實係有意義
點樣死得其所真係好難拿捏
CCTVB好多都為死而死
好多該死嘅唔死

算係咁啦
係未知楊老闆死穴之前都可以打得郁佢同打到佢有痛苦表情
同埋對方開始出擊佢都仲頂到一段時間
睇下馮春美

打到kc有痛苦表情應該係真係痛

鄭子誠應該同大軍隻揪多
大海無量到完場

使徒行者 姣蛇死三個老母就推進到劇情推得幾靚啦

擺明膠劇嚟睇又幾好笑

亮叔先係楊過

岩岩先睇mytv睇番琴日個集
大妹讀白個度好感人

上wiki睇卓華係魏忠賢 咁小李子又係叫李進忠，姐係想點

琴晚阿波好認真咁叫大小姐唔洗劣喎
真係笑左出聲

但我覺得呢個似9up多
因為卓華有哂背景，係主要角色嘅親戚
同埋有劇照係小冬變型頭look疑似係club食女，睇嚟應該真係會黑化

我三個呀媽呀

好似講到大軍下個禮拜連未來都去左，未來佢兩個細都黑化左

其實我都覺徐榮似d,不過小冬果度又解釋唔到,小冬受訪果陣都話佢有第3個名

其實全套幾多集

32

慢慢睇

又到八點七

so what

豐叔呢下好律政強人Tiger feel,要認罪

嬌姨

佢地兩個無啦啦做咩爭女？

扮，要塞住條路

拖延時間

阻街

搶小喬

哇 忽然良心發現

明白曬 唔該各位巴打

嬌姨始終係佢老婆

實拉啦屌

嬌姨可唔可以留陰

大台外拍外景

痴線用兩蚊銀射爆呔

豐叔真男人

徐榮自帶bgm

偽毒珅

強哥：🐶改不了吃🍦

太子妃

做乜9 咁快露尾巴

我反對

俾偽毒上正位就無得玩

係醒既就比個傻仔上位 再撚到佢比人踢走

大家含淚投大妹啦

明末清初咪又係咁

含淚

文偉鴻做監制嘅戲成日都死人

使徒行者
城寨
同盟

選主席唔而家哂馬等幾時

吃雪糕

含淚投plan b 大小姐

睇慣豐叔係其他劇到恰鳩人,依家到佢比人恰,覺得好撚慘

幾時有得屌小冬???

咪係，唔通比人削權先晒咩

咁魏忠賢呢

佢呢套開頭都做恰鳩人果個啦

大妹：下

4打5

無啦啦良心發現

好有清君側靖內難feel

徐榮冇左bgm一定被收皮啦

會唔會立flag

係咪真係要座監

嬌姐變返好人？

記住影埋招牌，張相影到一忽招牌都影唔到

嬌姨轉呔快到呢。。。

豐哥

都唔知佢想點

黃袍加身

又用一陽指開啤酒

個劇情都幾似

大小姐搵阿波幫手 話唔定做得好好

唔通嬌姨幫個害佢老公坐監個samuel咩

近來有事忙無咩點睇過，點解鋒利刀同大富貴好返既？

一統天朝

點會估到老公俾人害到坐監

嬌姨未來3年性生活點搞

本身都唔係十冤九仇

今次豐叔係為救鳳鳴居而坐監添啦

仲有亮叔啊大家

有佢地三個驚乜

連徐榮都冇埋

呀cow好煩

之後馬強應該搵左司馬懿幫

小冬縮埋一舊

大塊田㗎

唔知做乜鳩

王君馨愈黎愈靚

諗起鬼同你ot

此言差矣

比人抽水

出水

冇人理小冬

濕曬啦

右邊

最右條女

好甜

李旻芬

金金金?

陳華金金金真係好正

最右幾正喎

雪雪雪個樣好正

扣你軍糧

超sweet

等我幫小冬打tie

求名

李旻芳

小冬型到

扣軍糧

巴打唔好同我爭

金金金

李旻芳 金金金

最右ig?

陳華鑫

到依家都係做二打六

小冬過黎！

冇得同小冬打J唯有打tie

小冬係後面一王三后

變返羅威信

有幾集miss左，諗住上網睇重播，一定要搞個啲mytvbsuper煩過馬撚 結果都揾另一個網睇

李旻芳好撚正

同馬德忠扣你50分如出一轍

雪雪雪同三字經留返比巴打

一勞永逸lor, 搞掂之後都幾方便既

羅威信

我有無睇錯? 佢地3個好似同一個更衣室出黎

小冬歸我！！

盲腸

3boys 1room

唔知點解我登極都唔得

六腳獸

冇人捧冇計

唔肯服侍老闆

咁我都係要三妹

發夢呀？

我剩係識床上明月光， 疑是地上霜

我三姐妹，連埋蓋世寶簡慕華要唒

長boot好正

條腿好靚

把聲好正

先到先得呀

君馨好正好Q

個女助手又幾撚正喎

以為大妹條頸整親

小冬個look好掂

睇見都覺得熱

行政總廚

嬌以

識玩梗係玩朱太

冬季裝

係咪唔係記得佢地三個係II

徐榮自帶bgm又出現

有冇人cut咗佢哋三個西裝look

摸唔透

求小冬cap圖

我覺得最後結局會同九五至尊差唔多

馬強真係好正

佢對仔女係咪講緊坤哥同瑤瑤

隻揪

零零柒金牙佬feel

癡線

嘩 我好驚呀

小冬all back好正啊 好想俾佢抱住黎屌

你吹呀

馬強柒晒

你想點呀

好似想嘴咁

好多人爭小冬啊

半澤直樹

腳都軟埋

徐榮啲戲好正

All back小冬

一掌打爆CCTV

哇我好驚

小冬應該唔識英文下ma

佢之前m club個look都係差唔多

二小姐做乜咁嬲BB

小冬之前個龜頭好睇點

屌 韓劇咩

好想屌小冬

好想奶小冬隻手
想比小冬餵

冧晒

霸道總廚愛上我？

屌 可唔可以唔係太監

死太監做咩對人咁好窩

濕哂

晨麗個樣cute到

佢個髮型搞到佢好似張國榮

嗚啊

啲女比人溝晒啦

小東飛佢

溝女 好型呀

有錢做咩都型d

Sunlight：唔X係啦

做咩換完look連性格都man埋

Sunlight又係度暗爽

咁撚man嘅突然間

冇J既

搵碌青瓜塞住個口

陪二小姐巡舖 sweet到

好想比小冬瘋狂餵青瓜

好sweet

好撚man

二小姐同小冬
比翻條J小冬啊diu

第二張好似唔撚係掛隻樹熊

樹熊

小冬個屎忽留番比我
插一下得架啦
手指比我奶埋就最正

Allback完個頭，人都man左

小冬ALL BACK型咁多既

小冬都冇青瓜

比你冇jer
但有morning 豬 制唔制?

Man左即卡唔想屌

咁撚型棍子既

油頭小冬

可惜冇j

掌風咋；手打落去應該爆牆

直情係

潛力圖呀

小冬好撚Man啊

屌小冬己經比我屌左 巴打去搞雪雪雪

小冬炒飯比佢食呀頂 好葡萄呀

真係覺得大軍好屈機

屌你咁撚型玩晒啦你

兄弟定女人

sunlight

小冬真係好靚仔 如果唔係雞仔聲既話就完美

有新圖用

雞仔聲嗌唔好大力啲先正

唔洗估，馬強一定搵到鄭子誠幫手

還我乜q啊小冬

馬強即刻淆曬底

小冬好man

小冬直情係韓劇oppa

救命丫小冬好靚仔

比隻手指我插我屎眼都好
btw屌你咩 雪雪雪咁柒
冇得比

好掛住冬菇頭小冬
好QQ

唔好啊大哥

其實可能最後都會一齊

乜q啊

佢笑到好甜

見到你屁股所以流鼻血

係因為見到你

Av??

有新屋住喎

咸書

有古惑

小冬都扯唔起

根雖斷 心還亂

唔好再針對小冬既身體喇

根雖斷心還亂

黑化既理由

太監睇咸書

根雖斷，心還亂

笑死

嬲嬲豬

30倍極樂

眼濕濕小冬

呀……屌細力啲 呀……叫我bb 呀呀呀…… 嗯 再嚟 …… 嗯……我仲要呀 呀……

做乜野

流鼻血喎 有j

玉莖重生

係咪未切乾淨

真男人黎？

動之以情三兄弟

剪不斷 理還亂

一片青瓜唔夠霸氣，應該塞一碌

你冇聽過咩
我有wo
晚晚都屌緊

大軍去廁所

大哥去廁所打丁

阿波嬲豬

去洗手間起機

都話係魏忠賢架啦

如果啲書真係佢就好睇

屌你巴打自己爽撚夠

Sandy 東山再起？

一齊咗喇咩

阿波個飛機頭成個阿伯咁

幾時一齊架

明朝人告辭

假上牀個次

冇你份

冧女之道

金剛鑽

阿田呢個look幾好睇

三字經教小冬肉莖重生啦

呢對幾好笑

最好睇呢對

實派屎

俾雪雪雪同三字經你換小冬

同兩兄弟傾，係"驚"喜

一陣變左求婚

都幾sweet

Close咗好多

又去呢度

呢到

doris應該whatsapp佢玩下佢丫麻

哇 重演

仆街喇，口快快話自己太子妃

真係黎左

係咪suprise

玩撚完

會唔會口快快講左自己係太子妃

又黎

屌
嚇撚死佢

無限loop

笑左

實派黎了

屌乜料

頂，一定有野爆

今次係咪鬼拍後尾枕

自爆

呢次真架?

爆左

又超展開

對白唔同左

屌自爆

咁樣自爆

自爆左

鬼拍後尾枕

仆街了

之後分手

Tvb硬係要自爆

咁surprise呀

自爆好正

跌落草地都有叮一聲

君馨個樣

無計 佢自己其實都放唔低

睇黎亮叔真係諸葛亮

劇情暴走

閃

又搵人拍自己

預告好sweet

心心

幾時黑化啊

咀左

好明顯啦

聽日好sweet

兄弟反目
跟住三弟又唔抵得 想係現代留情 黑化
三兄弟決裂

幾時有 Sunlight 版「唔X係啩」？

呢套真係好好睇

之後播家燕姐姐

然之後陰毛情人出現了

其實三弟係咪真係切左

還我純情小羔羊小冬師傅

江以珊點解可以完全融入現代?
我記得佢穿過d霧黎到現代,係個古裝街出現
點解冇人懷疑佢邊到黎?

早黎左五年 加上佢根本唔想做太子妃 咪好快適應做現代人

之前大哥二哥除褲確認j己切

穿越返黎可能多左條jer

最尾係咪sad ending

係咪倉底貨黎

空前絕後

岩岩先拍完

流鼻血可能代表佢會慢慢生返條J出嚟㗎啦 真係唔得嘅咪去醫院玉莖重生lor

最後會唔會返去

我睇咗劇透 你想唔想劇透?

Mytvsuper幾點先更新一集

聽朝會有

想

佢哋喺25集之前會返去一次 之後返嚟會去咗2018

上面好似有link喎

以為係睇咸書d衰野

我就係上面睇

重點：係咪happy ending先？唔係既話我唔想追啦

11:35pm